下一個遊行係用言論自由呢個point

將黑警打記者 抹殺言論自由 採訪自由
企圖扭曲事實 發大佢
再遊行！